有冇人真係唔怕死？統計

認真想知埋個內心狀態
唔係講緊因為抑鬱導致唔怕死

講緊果種無懼勇敢的心

有冇

😞😞

冇？......

無嘢留戀
唔怕死
但係怕好痛苦咁死
eg.折磨而死